Civil War~真的一無所有~

黑暗之中沈默地探索你的手~

Civil war 日夜鍛練去取勝

如果肚餓了煙仔當飯
相愛到磨了龜頭

高汁